{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044287",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평 플라워카라반펜션(비발디파크 인근)"
    },
    "text": "感性がとどまる自然主義ペンション、フラワーペンションへようこそお越しくださいました。 当フラワーペンションはキョンギ道ヤンピョン郡丹月面に位置しており、ヨンムン山、ソリ山、ソクサン渓谷などが近くにあり、自然の中で休息を楽しむことができます。 フラワーペンションでは、お客様に世界のどこにも経験できない特別な思い出をプレゼントいたします。 キャラバン個別バーベキュー場は防風作業とカーボンヒーターが完備されており、ペンションバーベキュー場は薪ストーブが完備されています。 また、バーベキュー炭火をご購入いただくと、ブルモンを無料で提供するイベントも実施中です。 当日のキャンプと宿泊は不可能で、入室時間は午後2時からで、退室時間は午後9時です。 現在レビューイベントも進行中であり、ロマンチックなブルモンのラスボスであるオーロラ粉をプレゼントしています。 平日はプルモンを無料で提供しており、炭火予約をしてレビューを作成していただくとご提供いたします。 いくつかのお知らせをお伝えしますと、22時以降に入室される場合は予めご連絡ください。連休期間中は退室時間が11時に変更されます。 また、個人用品一切の持ち込みと使用は禁止されています。 当フラワーペンションでは、全客室を20%割引しており、3万ウォン程度のアモンも無料で提供するイベントも実施中です。",
    "QA": [
        {
            "question": "フラワーペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "フラワーペンションはキョンギ道ヤンピョン郡丹月面に位置しています。"
        },
        {
            "question": "フラワーペンションの周辺にはどんな自然の名所がありますか？",
            "answer": "ヨンムン山、ソリ山、ソクサン渓谷などが近くにあります。"
        },
        {
            "question": "フラワーペンションではどんな特別な思い出をプレゼントしてくれますか？",
            "answer": "フラワーペンションではお客様に世界のどこにも経験できない特別な思い出をプレゼントしてくれます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場はどのようになっていますか？",
            "answer": "キャラバン個別バーベキュー場は防風作業とカーボンヒーターが完備されており、ペンションバーベキュー場は薪ストーブが完備されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー炭火を購入すると、なにが無料で提供されますか？",
            "answer": "バーベキュー炭火を購入すると、ブルモンが無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室時間は午後2時からで、退室時間は午後9時です。"
        },
        {
            "question": "レビューイベントについて教えてください。",
            "answer": "現在レビューイベントが進行中であり、炭火予約をしてレビューを作成していただくと、ロマンチックなブルモンのラスボスであるオーロラ粉がプレゼントされます。"
        },
        {
            "question": "平日に宿泊すると無料で提供されるものは何ですか？",
            "answer": "平日に宿泊すると、プルモンが無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "入室時間が22時以降の場合、事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、22時以降に入室される場合は予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "連休期間中の退室時間は何時ですか？",
            "answer": "連休期間中は退室時間が11時に変更されます。"
        },
        {
            "question": "個人用品の持ち込みや使用はできますか？",
            "answer": "個人用品一切の持ち込みと使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "フラワーペンションでは割引や特典がありますか？",
            "answer": "はい、当フラワーペンションでは全客室を20%割引しており、3万ウォン程度のアモンも無料で提供するイベントが実施中です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 422,
        "QA": 548
    }
}